作為一個毒撚 真係唔敢主動去追女仔

有冇人明

咁咪等女仔主動追自己

毒撚不能FF太多

所以咪抵你做毒撚

你唔主動
又唔等人主動
邊拍到拖
等下啦

咁叫雞壯下膽先啦

毒撚正係識暗戀

佢就快會辭職了 而我知道永遠都無機會再見到佢

一諗到就流馬尿

算啦
主動追都係失敗咋

女人係鐘意壞男人

又唔係既!!! 我都見過成功既

可能搵人埋單....

不過我自己都中招
太好人女仔嫌棄我悶 無聊
唉 唔講了

總之 要讓女愛自己
自己要先擺脫好男人

咁咩係好男人, 咩係壞男人

點解你覺得你悶同無聊就係好男人

悶同無聊係你個人毒, 唔識講野, 無咩見識, 無咩野比人欣賞, 唔係因為你係好男人,
我同你做FD都覺得悶啦, 仲要同你拍拖

你等佢答埋佢點樣定義好壞男人先

不過都幾好
用好男人自居, 做盾牌去安慰自己可以好過 D

唔撩女 唔貪玩
平平淡淡過日子

啱呀 我都覺得自己好廢
廢柴唔適合拍拖

鍾意就去

嘩 串到
溝女情聖

好男人係有好條件, 吸引力高但都只專一一個人
定冇乜女人會 so 佢而迫住專一
要攪清楚

唔貪玩亦唔代表生活要沒趣陪你悶

唔係串囉, 講事實姐

好男人
照下鏡先啦

慘得過 同D冇興趣既女仔熟D 個個都話我講野好幽默風趣

一對住有興趣既女仔個腦就死機咁 講句野都打KICK

出面幾個 po D人都講過
好男人, 係你有條件而去選擇做好男人
定係冇條件, 迫住做你口中既"好男人"

自稱好男人仲要掛喺嘴邊
真係好嬌情好嘔心

毒撚真係唔好搞咁多嘢
自己靜靜地一個過世算